---
title: Unlock Project
subtitle: Redonnons de l’impact à vos projets en difficulté
icon: /uploads/unlock-project_icon.svg
iconBgBlack: /uploads/unlock-project_icon_bg-black.svg
thumbnail: /uploads/unlock-project_illustration.jpg
codename: unlock-project
---
L’offre de **Unlock project** s’adresse aux DSI ou aux directions de programme qui rencontrent des difficultés pour arriver à délivrer un projet complexe.

* Manque de visibilité sur la situation réelle, qui entraîne des craintes sur la tenue des objectifs
* Dépendances complexes qui bloquent le delivery 
* Difficulté à amener les éléments produits jusqu’en production
* Manque d’engagement et de prédictibilité

Chez **aqoba**, nous vous proposons de prendre temporairement la responsabilité du delivery de ce projet. À l’aide de notre expertise Lean et agile, nous étudions les marges de manœuvre possibles pour dérouler un plan d’action qui nous permettra d’activer des leviers de progression pour rétablir rapidement une situation saine sur le projet.

## En quoi l’offre d’aqoba est différenciante ?

* En adressant le problème sous l’angle du **management de transition et en proposant une tarification basée sur la satisfaction du client**, nous montrons notre engagement à arriver à des résultats rapides et concrets
* Nous quittons la mission en vous ayant **transmis une organisation stable** pour votre entreprise
* Nos consultants **maitrise la boîte à outils lean et agile** et ont un **impact rapide sur le terrain**

